女神，如果你前度同現任跌左落水

咁我可唔可以做你男朋友？

10/10

佢應該會比個純金打造既女神你

仲有sp

佢會跳埋落去 寧願死都唔同你一齊

仲有幾十個前度等緊